［831］疑似恐怖分子手槍指向示威者

依幾張相有冇傳過？

手無寸鐵示威，真槍實彈指嚇
小弟見識炒，除左第三世界會發生，跟住就係香港

推

push

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

呢個啊叔咁樣好眼熟
唔知邊到成日見/見過

個樣*

831 721

因為幾似夏韶聲

呢個係鬼定咩

屌

Push

Suspected Undercover police pointing hand gun at protester

621 721 811 831

推左先

真 核彈

第一次見呢張圖

維園鬼

Push

好撚似鱷魚談個歐陽永權

似徐榮
推

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無
721警黑勾結唔拉人 未解決

九二九三大三罷！

14:30 添馬見

721無人到
今日就可以多人到逐個站, 逐間學校人釘人
仲可以有專人護送ER SIR個仔返放學

以為會搵後生d既做tim 跑都快d

馬強

寧王

第一眼以為係張耀揚

第一次見

鬼會有真槍旁身
一樣型號

第一次睇

呢啲露哂樣

Glock 26嚟喎
咩部門會特登用袖珍手槍

咁似拍戲造假

邊個再講徐榮膠化件事就BLOCK7你，E粒係核彈

婎

做鬼做到要拎真槍，痴撚線

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

證實係維園水池果隻偽裝狗

推啦屌

要認真推

現場太乾淨太整齊太少人 拍戲？

sdu

第四張唔似拍戲 ... 呢 D gear 好撚敏感上唔到台

有無source

SDU得Glock17同19咋嘛
唔見有用過26喎

第三張個頭巾鬼之前已經出現過

sorry囉 成朝睇咁耐新聞真係好sad

哇屌有恐怖分子，拉得啦下話

真恐怖分子

失望 明明捉到 俾佢走甩都算 身上冇傷仲要賠多2個手足 到依家仲唔明係戰爭狀態？

推上報

開左2槍wo
你不如去幫前線檔子彈？

癡撚線

好多人唔覺打緊仗，人地開實彈，我地仲多佢係機場條傻仔咁諗住搜下身影張相就放佢走...

似鱷魚

omg 終於見到此恐怖份子

佢做乜防面巾咁傻豬

推 又想平射

除

又一核彈

佢手上果把好明顯係GLOCK17，同之前掟雞尾酒既人係同一款槍。

嘩屌 核彈

黑警解釋：暴徒瘋狂襲擊喬裝成不同人物的警員，因此拔槍制止示威者激進行為，實為英勇

有D似張超雄

以後見到鬼一定要斷手

你智障？俾人捉實仲可以射兩槍諗下係乜問題

徐榮

同掉汽油彈條女把槍一樣？

卜

睇片起碼有4隻卧底狗一齊行動
捉一隻其他即時開槍啦 on99

梗係黑警啦

疑似恐怖分子!!!!!

你捉實一個
第二隻鬼開槍你唔走?

第一次見呢張張相
尤其第一同第三張相
睇見呢班喬裝都幾認真（跟足網上大家討論嘅著裝指南⋯）
泳鏡＋3M
黑衫＋頸巾＋冰袖
背囊又揹响前面（當然呢個應該係方便佢地除時拎到警察辨識物同鎗）

呢個POPO可以留鬚嘅
又用GLOCK
會唔會係政治部或者保護要人組？

係, 上面有圖

香港=第三世界

睇下頂帽！原來真係佢地掟氣油彈

其實陀著條鐵做鬼，會唔會仲危險呢？葉劉講到d示威人士無性喎

agger

第一次見呢幾張相

當時好似係有三隻

Lm

冇學生用成個暑假去幫我地抗爭, 我地點撚樣捱到今日??

就係今日, 佢地著番校服, 被迫服從呢個洗腦既教育制度
學校用佢地權力去迫害我地既學生
記大過?? 狗圍學校???

佢地幫我地付出左咁多, 依加佢地需要幫手呀!!!
我地要話俾佢地知, 係學校唔洗驚, 出面既哥哥姐姐會幫番你

求下大家, 記底所有懲罰抗爭學生既學校
今個星期六日, 逐間拆!!!
入面唔需要有人, 我地係要對呢個制度抗議
就好似我地拆黨鐵一樣, 幫佢地強制罷課

學校敢制裁學生, 我地制裁學校!!!

敵人想用恐懼去支配我地抗爭最大既本錢!! 學生呀!!!!!

鬍鬚佬

個問題係無人知佢身份，佢扮示威者開槍殺人可以完全無責任！！
去暗角殺幾個，再叫手足封鎖現場，記者都唔比入，再改做證據，話示威者襲警佢自衛，真係任佢up

淨係入去瘋狂入去爆石

買野食野? 不了

【9293跨界別行業罷工集會】｜職工盟
日期：9月2日及3日(星期一、二）
時間：1430-1800
地點：金鐘添馬公園
已獲不反對通知書*
*不反對通知書有效時間至23:59

【全港罷課集會】｜大專學界
日期：9月2日（星期一）
時間：1530－1700
地點：中大百萬大道

【中學生校外集會】｜中學生罷課籌備平台
日期：9月2日（星期一）
時間：1030-1700
地點：愛丁堡廣場
*已獲不反對通知書
0
0

Me too

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑被鎖數)

721 811 831

徐榮呀？屌你

屌咩世界

小弟未勇武過 點幫手好

暫時盡做借個位提升for 大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

size=6]黎緊咩行動都要齊出[/size=6]
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
話我發國難財果d
你同我自己落場行返次先
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
18區爆政府春袋

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender
We Now Stroke Back

有鬚？教官嚟？

推佢老母

黑社會正仆街

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

第一幅同徐榮咁似樣

有片就好大核彈

glock黎 姐係特種兵

推推推

推呀屌

CLS

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

斜咩袋 條帶有個包

維園開槍文宣方向

有冇現場手足確認下係咪就係佢開槍?

推爆佢

死黑警有天收，小心喪子之痛！

兩隻25狗爆光

有兩個人開咗槍，老豆揾仔影到大頭嗰個係另一個

似徐榮應該好快起到底

開咗兩槍？

真係第一次睇到

Pish

樣衰。香港太過太平，呢班狗只係識欺負市民。送去同ISIS打好過啦。咁想開槍射人。

推。

後面條有都舉槍

成撚日喺度膠化敵人
四你老母點許sir咩屌

831 太子站，有人被監生打死。

pish，老老實實，做臥底係要樣衰嘅，唔係點混入黑社會？但混入後生示威者當中就有d格格不入lor

第一次睇到 推

維園開2槍既鬼？

推到佢仆街

懸紅緝狗

831 維園？

啲相來源係邊？邊個記者影？冇啦啦又彈幾張高清相出嚟？

屌你老母死黑警

幾撚時清算依班仆街

依條片係之後拉人既時候拍
留意1:18秒橙橙地色鞋底應該係同一人
即係相片係真

pish

頂帽都match

黑警死全家

tui

在場應該有15個以上

死大圈

清晰原片
1:18 鞋底

似係

1:40

確認同一人，相片係真

係美國係基本野

今次黑警真係水洗都唔洗
支glock真係黑警用

FAKE?

你係警察？你話係警察就係警察呀？
乜proof都冇，你只係武裝恐怖分子咋，仲冒警？
手足冇槍打唔撚死你執到啦柒頭

on9

美國實彈應對示威？
比proof黎好喎

100%差佬，果日用藍色手帶

721 831

PUSH

太子831有無人睇過依個鏡頭？

推 恐襲

《路透社》攝影師當晚拍攝到身穿示威者裝扮的警員在維園水池附近持槍指向示威者。

黑警殺人

推啦

終於有相

去曬集會無人推

頭2次睇都以為係徐榮

咁撚似裘俊？

畀人捉同呢個係兩個人嚟
呢個係返嚟救人

Btw
屌你咁叻下次去擋子彈啦

好似卡達菲(卡爾斯將軍)

可唔可以放返重點係佢既行為上?
示威姐，唔駛比你滅口呀?

未見過張相

831